突然！！！ 有無巴打知道炮台山aia門口咩事

成3 架龜車，攞晒盾

圍嘔

幾十個打一個

濕鳩地產仔？

全部無証
應該係金融狗

有冇圖

有幾秒片

因咩事

d賣肉妹好正